星爵最尾死Ｑ左最後大佬係隻狸貓！！！！！！！！！！！！！！！

我曾經響專欄講過「劇透」係一個論壇最仆街含家產既行為！

所以，響呢個小學雞低汁討論區，點可以無「劇透」呀！^^~~~~

仆你臭街啦連登小學５Ｐ雞！！！！yeah

認同請回覆，條Ｊ好大碌！

真定隻

starlord 老豆係boss 係一個行星 , 勇度死左

Bam得